其實9gag 應該做野喎

點解唔用9gag 呢個咁多人follow 嘅平台去同其他國家嘅人講下香港嘅現況

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！

如果佢做太多次會失去佢嘅價值，呢幾日佢做嘅noise已經夠，無謂再消費佢太多，我哋會有機會再需要佢

唔好搞到人地份工啦

咪post左memes 囉

人地幫我地發聲咗幾次已經好夠。始終佢都係娛樂性質嘅page嚟，而唔係政治page，再消費落去只會令到啲人反感。

其實9gag已經好識玩
每一日都有hk嘅片
全部係得意有趣同壯觀嘅
好似救護車分黑海同幫外國記者上gear
再係cm講發生咩事
又可以吸引外國人了解咩事又唔會造成反感